一句講晒，支持裝修咩鋪頭?

裝修我相信大部分人都支持
但咩地方要裝修大家就好多意見

一句講晒

正皮 - 只爆政府/黨鐵/民建聯建築，中資藍絲鋪頭罷食罷買

負皮 - 中資藍絲都要爆

利申：和理非，做下學術探討only

推

集中保皇黨吧

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

三中商

推爆佢
話畀大家知大眾係想點

中資

狗署，狗屋，狗車

只爆港共/黨鐵係之前的事
既然港共升咗級，我地都好應該升級回應

紅裝修
藍罷買
黃懲罰